想問下邊到有原粒士多啤梨雪葩賣?

呢種

睇到都覺得難食。 正正經經食粒士多啤梨仲好啦，學埋d 港女

問下野都有負評

囡囡想食麻，都要搵架啦